當大家忘記初心，麻煩睇返呢條片

當大家忘記初心，麻煩睇返呢條片

直接睇就得,較左個time tag
核彈都唔割席
818人數真章